[鳩行] 華富邨>小西灣

各位巴絲請多多指教

11am 華富邨出發

直播

終於有人玩呢條線
加油

由於行域多利道既關係，唔會影到啲咩

小西灣巴打留名

1110 等燈

咁多鳩行？ 加油

加油丫好拍檔

1123 睇紅葉

1140 域多利道墳場
好彩喺日頭行

1214 就到堅尼地城

柴灣巴打留名

1220 堅城著名地標可可店

可以係可可食個晏再上路

應該未開

1227 行到磨袋，買黎搽下先

柴灣人留名

好多柴灣巴打，一個南區巴打都冇

但我住華富

1236 港大站，西寶城，去個厠所搽vasaline先

藥房買會平d喎

華富撚留名

衝動魯莽同任性咗

唔行赤柱個邊去

留名 華富撚

因為我唔求快，同埋上斜落斜行山又唔算鳩行

支持大師修鳩行

下次假期行

1249 To eat or not to eat？

劉明

1255 今日午餐就你啦！

南區jj

留名

1301 涼瓜排骨飯

應該好快就到小西灣

邊到？

香港大學李嘉誠醫學院對出幾棵

我會努力

1325 繼續上路

鴨脷洲巴打幫你打氣 op 預計要行幾耐？

行到6點半，7點掛

同埋你可以南風道上

1331 二姑二姑！

1336 自從知道咗西營盤站延遲嘅秘密之後 我就再唔敢搭港島綫

1343 上環

1347 荷里活華庭

1353 唔知咩牆

巴打影相幾靚喎

支持

吓吓吓
我就咁用手機影

1402 匯豐石獅

1404 中銀大廈

我意思係你影得靚唔關用咩影事

奸爸

多謝支持

1410 下一站金鐘

繼續支持

1422 灣仔合和中心

lm 巴打加油

多謝

1427 嘩屌唔好再多人啲？

如果早D睇到，等你去到西環時，請你食晏，btw加油華富jj

巴打有心

1436 好想食燒鵝

樓主排緊金鳳？

經過

次次都排長龍，無乜意慾走去排埋一份

等睇長命斜

1439 民主黨，賣香港

加油巴打

要平日放假先得

放心，路線特色必影

平日都好多遊客排

巴打都好快腳
加油！

多謝加油

睇人鳩行最開心

樂在其中

以前讀書成日行

1447 鵝頸橋同社氓連

香港仔jj留名

弱勢社群報到區

好心經赤柱行啦,刺激好多

我淨係試過堅尼地城行去柴灣尾
歷時3小時45分

巴打

點睇南港島綫

下次吖

而家啱啱四個鐘

1457 Sogo 大馬路

咁做咩唔影自己棟 影我棟

等睇上長命鈄

sor , 下次影好啲

睇我仆街最開心

月台太細

轉埋個灣到 加油

華富撚

屋企樓下等你 留名

我用唔著既交通工具

呢條垃圾綫快d摺埋，呃錢又唔係解決塞車
屌哂政府大股東同狗鐵班人老母

1517 天后

Cwb行去cw 應該一粒鐘到啦

Lm

應該會抽筋

香港仔jj留名支持

無咁快啦，行去筲箕灣都1個鐘
佢行左咁耐2個鐘到柴灣地鐵站算快

1526 炮台山地鐵站

屌個彎一定好撚大

1537 北角新光戲院

樓豬可以去食返隻豉油雞脾先
北角果間

最辛苦個段係上柴灣個條長命斜

祥發好食呀，但我未肚餓已走

留緊力

竟然live左
加油樓主

下次行我會喺title加直播

小西灣樓下等你
食個tea

1551 香港殯儀館

大潭道冇行人路邊
利申：有踩

我諗會係食晚飯

注意柴灣&小西無野好食
要食番skw好d

跟著行公園海邊, 定電車路?

應該電機路黎
行兩行好快到太古

電車路

係小西灣等緊你

有冇數過有幾多巴打等我

其實唔係好長，輕裝一口氣可以到頂
但skw 果邊車多廢氣多，上鈄比較辛苦

1606 太古

唔好睇小
好多人住柴灣&小西灣

第一次見到有華富 感動

南區撚留名支持

來尋覓快樂 它等你等你去搜索
四圍瀏覽趁還有知覺

小西灣丁丁留名

加油

1618 西灣河太安樓

live咗

巴打加油 去太安樓食個tea呀

恭喜你就快趕上長命斜live

邊個位

好多人排隊，灰鳩咗

香港大學李嘉誠醫學院對出幾棵樹

追完post見到 唔該巴打

南區撚

南區人留名

小西灣撚留名

係小西灣等你

1629 好香

加油
就到架啦

華富撚留名
巴打就到 加油

小西灣等緊你

1637 筲箕灣站打卡

1641 長命斜live

巴打加油
筲箕灣撚留名

劉鳴先

康怡

竟然無入去食野補充下

1652 鯉魚龍渡假村

1655 攻頂

華富巴打lm支持

個個行路post你都有份咁際

睇嚟好快到

1706 到咗山腳？

加油

就快

勁

小西灣接你好冇?

你都係喎

好快完成

勁！

1711 急尿

行得好快

咁我本身都係行路撚

1721 柴灣體育館

加油 巴打

就到啦 過埋巴士廠就完成了

行多20分鐘到小西灣

1726 dllm

就到

1726 屌你老母

去到小西灣 入街市整翻碗牛腩麵啦 推介

樂軒台？

行多10分鐘到

1730 柴灣車廠

行多2步就小西灣

再前少少就到了

差唔多喇

華清出發

1737 完成

返華富同你相認

去食個麥當勞慶祝下先

入藍灣半島M記

勁野

巴打好波

同樓主刷身而過

巴打好野

邊度

1800 事後腩河

利害利害

巴打步速好快

巴打行得好快

係呀

樓主